今日中秋, 大家有咩同朱經偉朱SIR講?

我會代大家講比佢聽

年年有今日

樓主唔係落地獄搵mola達咩

十卜豬蛇